上水某中學門外有白恤人接放學

我朋友系上水東華三院甲X年總理中學讀書，話說佢有個師弟係一個外國愛黨嘅小特首（落選左），大家唔同政見唔係問題，但係冇人有佢咁口臭，仲要好威咁樣鬧人（有圖）並附上auntie 之前煽動非法集結嘅對話。話說有一日我哋特登係佢班房門口唱山歌，山歌中有下佢個名甘，一齊祝福下佢咁，放學仲見到佢有親愛嘅爸爸媽媽接送，點知佢第日就冇返學，話說再係第二日，有幾個同學俾學校叫咗放學去見社工，話處理陳天胤同學被欺凌事件，個社工好好人乜事都冇，但就喺放學嘅時候，佢哋見到有架白色Toyota港澳車牌TU 723入邊有幾個戴金鍊類似黑社會嘅White objects 出嚟影佢哋相，因為嗰時條街冇乜人又冇老師，同學都唔夠膽影返佢哋，咁我都唔多講嘢啦，港澳車牌+跨境同學+超級藍絲，大家都知咩事啦我乜都冇講㗎，唔係老屈

開呢個po 都只係想大家認識下同學，關心下佢，仲有，如果真係有white object到學校騷擾同學，想借連登嘅力量，聚集下大家過嚟幫幫拖姐

求車牌查冊

幫你推推

推

推 求求你們爰国爰党的留在上面讀書

之前聽人講甲寅低form都已經淪陷

Between 陳同學你驚就唔好返呀嘛

P 牌仔 但照推！

舊生留名

推
又係支那人

推到王潤強條垃圾出嚟回應！

陳天胤同學好想出名

push

而家啲中學生做乜9

屌 d蝗語睇到想嘔

中國人永遠都係咁,自爆自己弱點

唔好拎呀陳同學個樣係學校附近貼街招
千奇唔好

甲寅居然收埋呢啲白痴，原來已經墮落到咁

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

屌 死番大陸啦 死蝗蟲

戇鳩仔咁撚驚就唔好落嚟香港讀書啦

驚返大灣區啦弱智

舊生 推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

幫你推一下

陳同學老母好撚寸喎
陳同學嘅圖呢？

Push

北區

廣東話都未撚講得正 痴脷筋咁

舊生幫推

舊生推

推啦 全家支那賤種 記著輕手少少

個細路仔幾得意喎
唔知媽媽比唔比我同佢一齊玩呢

中二仲有家長群

到我地接返佢放學

垃圾蝗

tui

生活在北區 炸爆石湖墟

屌你老味支那仔

大陸喱真係麻撚煩加on79

支那畜

今年佢仲選唔選

推 求求你們爰国爰党的留在上面讀書！賴死香港托呀！

舊生lm

p

又有未來小朋友出名

兩間學校？

係咪上次衝擊唔夠 要捉埋佢出黎召喚神獸

推啊

我都係 推爆佢

兩母子
癲狗咁

grad前日日經過二三樓都淨係聽到蝗語dklm

推 呢啲人係要教訓

咁細個語言已經咁粗俗，可見佢無家教可言

真係屌你老母
蝗化好撚嚴重
蝗蟲乸教隻蝗蟲仔出黎

應該係話，佢 d 蝗語粗口流利得咁緊要
正一垃圾

有鬼用 大陸仔邊識上連登

成件弱智仔咁

俾人影幾張相就笠水唔敢還拖
咪小息夾佢入廁所執劑勁佢歎下囉
上黎講有撚用咩 正一廢物

中學生就聯朋結黨啦邊到有人夠童黨抽

屌 啲低form 用wechat開班群囉 真係好嘔心

依家d中學生冇撚用，八十後個班經歷過童黨係學校惡過鬼

乜撚嘢we7家長群啊屌
以前返學嗰陣撚有啲咁嘅嘢

721
831
101

屌你老母支那賤種污染香港

幾時接佢放學啊屌

以前甲寅敢言既老師仲剩返幾多個

我就恰你個白痴仔，咁點？

諗極都唔撚明點解佢地死都要黎香港
黎都唔緊要，又點撚解要帶埋個套柒到核爆既支那文化落黎

佢有老母接放學喎依家 死媽寶

蝗蟲

王潤強條撚樣走咗未？

未啊屌

接受唔到低form講蝗語用wechat

大陸仔嚟？

條撚屌 仲要老師老鬧埋 尊師重道都唔識

係啊 死大陸仔嚟

嚟香港攞着數
呃綜援

杰哥

佢做警察一流

證明廣東話唔係佢母語

大陸仔

家長群根本就係on9野
用嚟搞小圈子圍爐講是非，典型華人劣根性嚟

而家個運動唔停嘅話只會更多蝗退學

身體好撚誠實架

所以要令佢誠實地離開香港

行過聽到講蝗話一定屌
你無香港人既language
都有番香港人既mindset
唔該大6仔

等佢地感受咩叫歧視
橫掂而家香港人唔係咩善男信女

究竟大陸食物係咪有毒 (其實問嚟多餘), 點解啲人咁細個就變成咁樣樣?
除咗食物之外，我諗共產主義+華人基因呢個cocktail毒性好強...

Tui

推爆,返上去啦蝗蟲仔

上水人做嘢

T

好耐冇同過小朋友玩添

唔知佢鍾唔鍾意玩左一拳 右一拳呢

搵架TU 723 出嚟

咩事 中二就搞呢d
個老母都擺明唔係好人

死返去大灣區啦屌

幫你推
可以放上北區公海 叫手足留意

???

睇嚟佢好想同特首一樣咁出名 俾人日日屌老母

Toyota 白色
TU 723

對香港人有敵意，咪圍埋一堆人壯大聲勢，支那人去到邊都係咁，好聽就叫維護自己人，難聽就係蝦蝦霸霸，不問是非黑白，只問嬴輸，就係佢地套思想

身為舊生，你哋師兄，都覺得好撚柒

躝返上去支那啦屌

得啦冇問題，有需要就叫我哋，我哋舊生們哥哥姐姐隨時都在。

10年後唔敢講，你估宜家有事吹雞，我哋多人啲定佢多人啲？

張相唔係甲寅校服
舊相？
驚佢咩 搵人影下嚇九你 同老師講 唔信冇人處理
除左唔洗同王潤強講之外

睇得好辛苦

Push下

佢小學校服黎
東華三院馬錦燦

而家佢地中一中二基本上都係藍 得2-3成係黃

留名跟進

屌你老母支那幼畜咁撚串嘴 唔撚接放學唔得

香港以後要俾呢班畜牲掌管未來就真係玩撚完難怪坡仔咁開心，人哋嘅移民係高水平專業人士

香港個班就係支那垃圾畜牲，老豆老母係黑社會毫無文化修養嘅賤畜渣滓

佢同佢老母做乜撚野

X

甲寅收埋呢啲癲佬係做乜撚野

臭閪 呢間小學轉撚咗名之後專收支那賤種

咩學校來架, 咁撚on9嘅
我好似佢咁細個時好怕打針

a diu

呢間唔係小學嚟㗎咩
甲寅校服白色㗎喎

P牌推唔郁
大灣區歡迎佢

搵唔到佢中學相呀嘛 淨係搵到小學咋

睇到想嘔 蝗語算唔算中文？

鬥人多

幫佢全家報伊斯蘭教好了

其實宜家d中學生 低form都6成以上係鄉音大陸仔了

唉以前甲寅淪落到咁？

蝗蟲死返上大陸啦

please help retweet

please help retweet 4 twitter internetional war
thxthxthx

王潤強係真垃圾

舊生推一推

哇屌 終國咁好留係香港把撚咩
走啦

垃圾到 屌 香港就係收埋呢班垃圾變到咁低質

推
殺一敬百

反他們對學生騷擾行為作出不滿

笑死
咩中文黎

on99 返大灣區啦笨

支那賤種真係沒有一個是無辜的

有事請報上連登

佢個樣。。。真係中學生？成個弱智咁款

記得以前曾經杯葛d同學仔:

響學校就孤立佢，乜都唔同佢一組。
交功課前咪掉哂佢d功課，收埋佢書包。又試過畫花晒。
佢同你講親野都同佢講: “同學你講緊咩啊？你講多次？”
又唔洗挑佢機喎。
中午又唔好同佢食飯。

當佢透明。
慢慢佢就愈黎愈唔想返學啦。

返大灣區啦仆街蝗蟲
咪阻住間band 1 學位！

仲有甲寅後花園有好多蟲同蟬可以捉，得閒俾佢帶d返屋企

所以你話點解要停每日150隻 同埋男人你要食大陸雞死去大陸啦屌你老母污染香港

我哋都要接放學

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

中國人的思維邏輯都是很奇怪
它們中國人都是非常喜愛獨裁政權共產黨，既然明明是喜愛獨裁權權共產黨，何不留在獨裁政權共產黨懷抱中國大陸呢！偏偏這些支蛆要走去敵對勢力的民主國家，認同民主國家下的生活方式，但是卻不愛民主制度，必要時還會破壞民主國家的制度，破壞了民主國家制度，就沒有民主國家的生活方式，那跟中國大陸有何不同。

非常劣質的中國大陸蝗蟲

多謝民主黨李柱銘大律師，甘酷望神父等為隔離的中國大陸蝗蟲成功爭取香港居留權。

Cls

屌啲鄉音

睇黎又要光復上水

王潤强! 唔好再害人地d仔女啦!

蝗蟲返大灣區啦!

支那仔

垃圾支那賤畜

死支那

繼續bully推到死！

有車牌可查車主了

好靚仔，幫返佢個仔影硬照啦
有來有往

幫推

睇落似土共背景

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

過去做間諜啫

你好多錯字。。。

以為呢個細路小學生仲要小學嗰種

打錯 小二